兩名香港旅客北海道自駕遊遇意外 撞向JR列車輕傷

日本媒體報道，兩名香港旅客1月3日上午在日本北海道自駕遊期間，不慎撞向一輛JR列車，私家車的車頭嚴重撞毀，幸好車內兩人僅受輕傷。

事發在1月3日上午9時多，兩名20多歲的香港男女在日本自駕遊期間，在北海道十勝郡清水町駛至一個平交道時撞向一列JR根室線特急列車，出事的私家車車頭嚴重損毀，安全氣袋彈出，車內兩人輕傷，送醫治理。

事件後有多班列車延誤

當地警方引述女司機指，事發時曾經剎車，但私家車仍然衝入平交道，疑是剎車不及撞向列車，日本警方調查是否因在結冰路面行駛釀成意外。

這宗意外導致JR之後有14班列車延誤，最多延誤2小時40分鐘，約1850名乘客受影響。

撞古董

負面文宣

新版261原原不絕

意識不足
建議香港整個冰凍路面訓練場

都唔知係咪藍屍廢老又亂渣車

20多歲

當地警方引述女司機指
當地警方引述女司機指
當地警方引述女司機指
當地警方引述女司機指
當地警方引述女司機指

女司機

洗唔洗賠錢俾租車公司

廿歲，分分鐘一甩P就趕住去
平時唔渣練乜都死啦

祝佢有買全保

日本仔又陷害香港人

點解個男唔識揸

當地警方引述女司機指，事發時曾經剎車，但私家車仍然衝入平交道

有冇人已經幻想到佢係踩咗油門

一黎就挑戰北海道自駕
去啲少雪既地方練下先啦

北海道冬天唔係唔俾租車俾外國遊客咩

女人就咪撚揸車啦

女司機 自駕遊 死硬

其實係可惜香港冇車租畀人練
直頭唔租畀後生仔
起練車場真心商場
如果低地價

所以話女人揸車

有牌都可以搵師傅補鐘，點會無

有人坐側邊練唔到

好心香港人咪係冬天自駕游啦，唔慣雪地揸車好易出事

唔重傷已經好勁. .
架火車高速行駛中. ...

想像到個女司機，遇到突發情況，淨係識尖叫

去親日本租車一睇IDP A-E 都有 租車公司講解都簡短左

岩岩tvb新聞話20歲 唔係20幾

九成平時無揸開車，累死人

20歲年輕貌美 去同 老考牌官考車 > 雪藏牌 > 女司機...

我看到了馬路炸彈、意外combo

最緊要有事啊女司機

女人渣車

雪櫃牌，香港都唔知有冇渣夠50個鐘

牛那咁大部火車都撞得

中曬

北海道 女司機 20歲

好心係個轆加條鐵鏈啦

香港考牌唔使學
建議北海道果邊強制香港人上堂先揸得雪地
年年都幾單人地以為搞自殺襲擊

好撚 叻？

又唔好咁講住
唔好乜都賴對家先
查清楚再賴都未遲

其實自駕真係要揸熟先好去，最大獲係唔熟路，同埋好多地方轉左轉右都唔使睇燈，好易出事

點會呀 上年冬天曾志偉先撞完藜

秋名 雪 下

冇考牌咪唔識囉屌

路面結冰，洗住去

又比黑警殺

係咪又係個啲雪藏牌
去到外國又諗住威個啲撚樣呀?

手推一推POST，等更多人入嚟！

原來「戰術研究學會頻道」正式成立咗？

求置頂睇完新聞就要開始做野

廿幾歲呀

港女司機呀

咁都廢老？

兩條友搞到1800人受影響
無揸開雪地就咪揸啦

當地警方引述女司機指，事發時曾經剎車，但私家車仍然衝入平交道，疑是剎車不及撞向列車，日本警方調查是否因在結冰路面行駛釀成意外。

屌你老母女人渣車

差Ｄ害死成千個日本人

港女真係好恐怖

租比香港人已經係on9
年中出幾多意外

關乜９事
重點是香港女司機呀屌

然後呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

打返張卡先
返到黎香港又可以多個故事去吹水

應該跣軚

女司機又贏

嗱，我乜都無掂過
部電腦自己熄機

唔關我事架

部份公司唔租

就係呢D 仆街老鼠屎，搞到最近去日本租車要花多幾分鐘聽講解，又要tick 多一埋野， 害死其他香港人...

利申 香港渣左幾年車

唔係性別歧視，只要日本禁香港女性租車，意外率肯定大大減低...

岩先北海道自駕完二千公里返黎
無論手車幾好，有埋雪胎
都敵唔過結左冰既地面

首選一定係ETC收費公路
如果要行山路或者路面結冰
見交通燈/對頭車/彎位/停車牌就要預早收油
用油門控制速度
如果必定要用剎車，就要一下一下剎
如果唔係就會著ABS
剎車距離點都會增加

結左冰既地剎車距離係普通地面10倍
各位小心

講真係日本都炒以後咪揸車啦 落雪都好揸過香港 咁都炒唔係弱智就on9

屌 講真男女都時不時出事，香港都揸唔掂就無謂出去獻身

要威丫嘛啲撚屌雪藏牌

日本仔幫女司機懶埋地硬

上年去函館，啱啱第一日落雪
夜晚搭的士返酒店同個司機傾開偈
我問佢平時係咪都咁難搵到的士
佢話第一日落雪，好多司機都唔會想開工
因爲未習慣啲路結晒冰好易出事

人哋日日揸都驚，何況呢啲冇乜經驗

希望ＪＲ個LOSS 爆保險LIABILITY LIMIT，之後告死條豬閪

到時果條豬閪賣樓都唔掂

冬天去北海道自駕真係好危險

咁你有無聽過有香港人渣車直隊落架ＪＲ呀？
依Ｄ咁神奇既事先會係港女司機先至做到

無揸過雪地,算啦,小事

強烈建議路面改進課程 改為揸小巴 揸夠一個月

男朋友心諗：今次仆街鳥

JR北海道又要計下條數
因為呢單戇鳩嘢會唔會買到破產

再加北海道雪地

遇意外定製造意外呀

JR-H 已經蝕緊大錢架啦喎
佢咁樣撞一撞
列車錢同delay 夠唔夠頂架

有聲

等睇日本租車公司唔再租車比香港人

屌又係雪藏牌累街坊

以後要十年以上駕駛經驗先可以租車，否則丢香港人架

雪地先係重點

Btw 非歧視
身邊有個女性朋友試過日本自駕, 要佢揸車大家陪佢一齊唔好瞓, 結果都係炒, 好彩無跟去, 返黎仲叫我下次一齊去
反而試過同幾條麻甩佬係台灣夜媽媽勁大霧上山睇日出頭d咁款都無事, 仲有fd一路搭車一路睇av

講真有幾多人試過落雪揸車
講緊係技術幾好都冇用 唔係話揸得慢就冇事
係成架車唔受控 好似溜冰咁

20歲香港女司機

又黎

賠償賠死佢
影衰晒d安全駕駛嘅香港人

又係某曾姓偽人炒車？

得罪講句
樓上笑個班人如果要你地落雪揸
你地都唔會笑得出

好老實講
凡事都有第一次
不過真係要小心囉
女人渣車特別騰雞
根本唔夠冷靜可以處理雪地

應該藍屍做

岩岩先北海道返黎
雪地渣車好睇個人小唔小心
最緊要乜都慢
20歲女司機我覺得係控制唔到架車

落雪呔揸小心D囉係兇險㗎

又要香港人齊齊受

係要慢收
大腳BRAKE係停唔到, 仲隨時會甩

巴打講得啱
唔係話賴地硬 但係真係好難控制
轉向難控 大力踩break又會出事
利申上個月係北海道揸左千幾k 咩事都無

要有十年牌簿先啱
如果唔係雪足十年仲衰

Claim架車保險，放心

幾年以為幾十年

建議女人考車前，驗一驗智力先

冰路剎車要預長啲剎車距離慢慢踩

賣完樓做雞都唔掂

雪藏牌車手

大把男司機自駕遊都炒
之前咪有單北海道差佬撞鳩曾志偉

會唔會個係姓ZH SH 字頭嗰種香港人？

雪地渣車真係好危險
唔識渣唔好夾硬黎

雪地無乜野 冰地先恐怖
北海道高速公路啲車落緊大雪架架都飛到130

二十歲，香港女仔，新牌揸雪地

此post已完

渣開車基本上租車好難發生意外，仲要係日本呢D 咁守禮既國家... 似乎你似無牌紙上談兵...

新雪其實係好好行,
係怕壓左好耐變左冰既路

唔停
再踩大力D lock死 飄移

明顯係腥港人做

其實應該禁止港女揸車

重點係不自量力。
冇信心唔會落雪揸。

點解唔撞死埋

都係用返尖叫剎車仲好

揸過, now what?

港女最叻走數

走佬返香港

林奠搞送日條例

又話北海道冬天不再出租汽車比香港人

撞向JR, 列車輕傷
撞向 JR 列車，輕傷

垃圾標題

係 呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀⋯⋯碰！

點解全部人都好似知曬事實真相咁？
女司機 後生 香港人去落雪地方揸車就係原罪
你地同黑警有咩分別？

恐龍頭

JR好慘

小心揸車啦⋯⋯
唔想日本唔租車俾香港人呀

一定係藍絲 文宣做嘢放Reddit Twitter

啱啱係北海道番黎，係二世古浸完溫泉冼咗兩次軚
有一次冼到360
手車幾好都冇用，剩係可以避免放晚揸同行多d Highway

黨台都睇